[排球] 有冇絲打有興趣一齊組隊波

本身打fungame識咗幾位女仔想組隊波一齊打
想搵下有冇絲打本身冇打隊但又有興趣join
目標係大家一齊練習提升技術之後可以報比賽
依家我地會一星期約出黎練習一次，街場/室內場都有
有興趣既絲打請留低TG, 怕自爆既話我add 完你再改返id

推

巴打可唔可以黎黐波打？有打開

人妖打排球 人妖可join?

小妹想john

有無教練？

有，地區主要就返大家，港九都有

有興趣既絲打可以 tg @tedtedme

tg @tedtedme

過嚟睇波得唔得

利申有J

小妹我打友誼波好勁

召喚絲打

點解香港得女仔打排球

唔係囉平時打波成日都好少女仔

唔係囉得籃球足球先搵到人打，排球真係對住副牆差波，唔係打開啋你都傻

如果本身完全白紙係難D

大約會邊區

港九都有，有興趣tg 傾

我負責睇波

有興趣

男仔得唔得呀 我都想打

有興趣tg我! @tedtedme

我中學有打開 份人cam cam地 想打⋯⋯

留名 中學有打開學界不過好垃圾😂
Tg: smallpotatolol

已add

hello絲打

召喚打波絲打

@tedtedme

想做fans

hi Ching